覺唔覺得身高190cm以下嘅人無資格食煙

煙會向上飄
無返咁上下身高
食煙都會噴到人

某程度上同意 女人禁食

仲以為太柒唔可以食添；不過事實係大部分食煙既都係矮仔

矮仔有種恐怖既報復心理
要迫全世界人食二手煙
先平衡返佢矮既缺陷

你都on9嘅
高過你，你啲煙先會飄上來

香港有幾可有人有米九呀?

吾國